從2013年烏克蘭革命得到既啟示

警隊濫權絕對不能容忍！